今晚衲指跌少過100點，老衲請連登仔去養和醫院割包皮

有時真係好想約老衲出嚟請佢食餐飯幫佢含下撚

原來老納係包莖

老衲-唔係gay
都係等佢自己叫雞算啦

你真係好撚自私
自己含唔到老辣條撚就賴佢唔係gay
只係想見識下佢嘅雄風
又俾你呢啲外人說三道四

抄股和尚識條撚咩

留意吓佢，佢成日都話叫雞打老婆

一樣無阻佢兩面通吃